葉蘊儀：不能接受警方對孕婦採用暴力

警方對任何人採用暴力都應該不能接受啦

TVB可能封殺佢，唉，仲想睇M Club第二季

都唔好接受連登/勇武食沙律有鬼

[送中案] 喬映瑜 到底係邊個嚟
上水爆炸案tg已否認識佢

推

後生都幾gfable

之前影黑白相嗰班偽人係咪係老母個閪度唔敢出黎

連登/勇武食沙律有鬼

[送中案] 喬映瑜 到底係邊個嚟
上水爆炸案tg已否認識佢

真女人！

講完無得賺支幣
不了

係咪女權黎?
女權出左聲未?

佢都可以幫手connect下日本
話晒係果邊紅過

仲睇cctvb

係太祖母個西度未出黎

之前天水圍少女係狗屋門口被扯甩底褲佢已經有出聲

後生真係好索

警察故意襲擊孕婦，根本就無血性。

後生果時真係女神黎

睇錯葉劉淑儀

M Club真係幾好睇 TVB冇幾多套9成集中講友情既劇

佢當年都幾犀利 中港店日韓都有佢既身影 仲要係藝術master

Same

x3

佢地就係女人 其他人就唔係

個光環有代價嘅，不了。

咁勁

好想睇葉蘊儀寫真集

趙學而都有出tweet

佢上年都好似發聲左好多次

其他唔講 鄭秀文條垃圾死左未?

偽人：講完雖然有光環，但會冇咗份工，又冇支幣吸，光。我是中立，唔識政治，支持黃絲大肚婆？不了

對任何手無寸鐵既人都係啦 唔止孕婦

30年前嘅事囉⋯⋯

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

x4

個班晒9氣,一時就知西人嚟

佢份人幾寸，寸得黎幾型

建議你去佢facebook page叫佢刪除言論，話你想睇mclub

講完會搞到under我既人都冇工開，我都要為佢地著想架

我：不能接受警方對市民採用暴力

就算CCTVB唔封殺佢，以佢性格都不屑返去拍劇啦！有第一套M Club留個美好回憶就算，反正已經唔再係當日TVB，再有都唔會睇！

佢堅係女權

樓主pin this

FB 有人話想支持返黃賓穎

正想講

葉蘊儀？
咁正既

畀叻哥屌緊

跟緊佢學嘢：

所以男人,老人就可以?

難得敢言，唉

終於見到一個

真女權

估計係三十年前既佢，當時十零歲，真係好正！

好靚

tvb不了

以佢過往表現，當然唔係咁意思，只不過針對尋晚警暴單野講..

講依啲成個小朋友喊住問老母點解淨係幫細佬唔幫你一樣

咁大肚婆同小朋友真係比一般成年人弱嘛，咁作為正常人係咪更加有責任去保護弱小？

人哋邊有針對男人講

弱智就收聲啦

乜撚野 m club

咪咁撚煩啦屌你個Jer窿

呢張相其他西女人唔講, 梁詠琪呢位理工畢業, 咁多年食香港人飯,無出過聲淨係識影黑白相, 屌佢老味

唔係原創咪好睇啲
參考左人地韓國電影架嘛

阿修羅！

咁你仲出聲

呢啲「女權撚」就收下皮先啦

以後香港仲邊有明星？一場運動睇清楚哂班友既真面目，我估以後啲演唱會，電影等等都會少左好多人睇！

我第一反應都係咁
男人的命也是命利申：唔割

阿修羅 個時 真係靚到癡撚線
果然呢代班臭西港女中 搵唔到

定孔雀王 太耐無睇唔記得左

佢本身黃

部戲同漫畫叫孔雀王
但Gloria 係女主角個名就係叫阿修羅

Push

+1睇到都打撚左個突

係咪妖獸都市年代

佢十幾歲時候，連日本仔都贊佢靚女，好多人識！

講得岩
咁樣同班性小眾撚有咩分別
要人男女性選項以外加其他取向
加"其他"又話唔尊重,列淨一個又話歧視人
我覺得我係冇性別既,你講男女唔包我係咪你容許黑警打我?

留名睇連登仔打足佢一晚飛機
根本對任何市民都唔應該用暴力

趙學而有出聲呀

唔係大肚周街扯起你件衫睇你個bra都得啊

啲女權撚肯死出黎未呀

直頭女神級啦

唔好執著啦起碼人哋有出聲

今時今日只有曱甴屎上面粒微生物會想睇tvb，估唔到仲有咁多人衝出黎柒

肥菜

即係男人就嚇得？
男女平等？？？？？？

起碼個姓黃

阿修羅

啱啦
影定做車頭相

如果有任何一個女人覺得呢件事無問題佢可以投胎下世做男人，做到嘅話

pregnant woman lives matter

PWLM

上代天然樣黎講佢應該算3甲
只係早淡出

而家d女神冇得比

tvb班偽女權出聲未

趙學而

MAN LIVES MATTER

佢真係好正
後生就靚女，依家有少少年紀就知性美
之前睇 跟住矛盾去旅行就好鐘意佢

X3

早排好似有飛釘寫真

一日有呢班西女人一日女人都唔受尊重

佢唔係去咗viu咩

佢個女，正呀

咁公道講葉蘊儀雨革一早黃底啦，寫句打大肚婆唔岩又冇話輪姦扔屍落樓ok。

啱

on9仲睇cctvb

班廢閪女權去晒邊

我睇M Club！你吹得我漲咩🙄🤔😏

全港偽人現哂形

更不能接受有老公俾大肚老婆係罪案現場出現，完全冇考慮大小安全，枉為人夫 仲未計老公右手拉跌老婆！

女權

呢個點會係佢個女，葉蘊儀本人黎！

已經唔再係容納到“天與地”的TVB.

TVB膠劇

好似話原諒咗 好似許志安咁

套電影好似叫孔雀王子

應該差唔多

林 兵 闘 者 佳 陣 烈

人地出左聲，仲要玩鬥黃？不如你同自己鬥喇

臨

女權自助餐咪就係呢啲囉

不要搶左重點，重點係差佬用武力對待孕婦。

黃就大晒？
就係你呢啲人搞到香港男人冇晒地位

你如果覺得自己冇地位，可能要反省下自己點待人處事，未必同你自己性別有關。

的確係 但通常講「弱者」先會得到更大關注

咁多衫嘅

女權分子出嚟

屌你 想煲劇去翻版網睇啦 咪益cctvb

其實我覺得唔關女權事
係正常人應有嘅良知